限速70km/h，過相機位減到50km/h，傻的嗎？

點解平時屯公塞到咁樣？

你個錶版顯示車速 一撚定 高過你實際車速，即係就算你錶寫70，實際你可能只係行緊60，甚至更低

汁(簡單易明版本):

所以首先就已經唔存在錶版唔準，跟牌行都影呢個問題

咁你可能話：差幾km/h差好少咋喎，唔使咁趕呀嘛？你要記住你作為頭車其實係決定左後車嘅最高速度。假設得一條線，你行70人哋最多只能夠行返70，你行50人哋只能夠跟你50。如果你去到相機前dup車，你後車（尤其係跟車太貼嗰啲）仲一定要dup得慢過你，最後成條車龍越嚟越慢，造成phantom traffic jam

不過好彩，大部分路都好少係得一條線嘅。所以你行慢線你鍾意幾慢都冇所謂，冇人理你，但你喺中快線做呢啲嘢真係博俾人屌，霸住中快線唔係爬頭都會抄㗎其實，一樣要罰錢，又唔見你地驚嘅？

仲有牌寫70行50叫安全d？照呢個邏輯行5仲安全啦，踩停架車咪最安全囉。唔理後車dup brake先最危險呀dllm，依家個個有車cam，你一下無端重dup人地就算撞左都隨時唔使賠足比你架，自己諗下啦，你想危險左又塞左，定安全左又快左呀？

總之一句講晒，跟返個車流，咪撚望住個錶版渣車啦好嘛？

前傳:
限速70km/h，相機位減到50-60km/h係有咩用意？

見相機先重dup緊係會有意外
但慢慢減到50有咩問題

舉個例落深井個相機唔行70，我寫包單日日死幾件，有啲相機位係有一定既存在價值。你話啲重dup司機就係佢技術問題，慢慢拖慢車速又有咩問題，太近咁咪自己醒水拉返開距離，影左相你幫佢比？最後一點屌柒你，睇車速唔望錶板望邊撚到呀，用條撚伸出去感受呀？你都幾on9

你瞓醒未

樓主上一個post嗌唔贏人就諗住開夕個會嗌得贏咩

你成句野無point，你訓醒未？

樓豬個重點係70機收到50
同部機唔行70會死幾件有咩關係

點解用地圖apps顯示個車速會同錶板一樣

獅隧公路出沙田過咗大圍部機就係咁，原本80咁行好順，多車個陣成日有傻閪係部機到無啦啦收到60，跟住班車手前面個S灣又60咁過，最後搞到後面慢車，再頂返去大圍入口。

真正有問題果個係擺相機果個
有啲位行行下80收到50
同埋超速得+-3km
唔好跟車咁貼就係
btw開返同一個post係做乜7

70相機 行80都唔會俾人影喎

條路行70 你行50做乜鳩？

咪臭係 啲人硬係要收撚到4，50 都唔知做乜春
咁撚驚就唔好揸出街啦

flow rate 無啦啦 restricted 左, 再後面會變左要重 dup, 就係因為你咁攪到成日串燒 塞車

有咩問題

搞清楚 香港塞車源頭係香港道路設計問題
加上香港太多車
點可能將責任推返落道路使用者到

架架車行緊70嗰陣 你行50
一嚟會引起危險
二嚟會阻撚條路

香港就係太好你呢啲人搞到長期3條線行50
成日覺得揸得慢就係安全

有相機先慢拖50 過左行返70 你講到全程50行快線咁
會引起咩危險 會唔會係你跟車太貼咁就真係危險

設計行70 你行50

搞清楚 係最高行70
唔係規定行70

個重點係你點解要無啦啦要收慢到50？係零意義

再講你一架車喺慢線行50，啲大車都會去中線過你，之係再逼哂啲車行快線，咁你就成功一架車拖慢3條線。
仲要等你慢慢牛龜咁上返70 成個過程又收慢到加速當你用咗1分鐘

你呢個舉動係keep全直接影響咗後面車龍 呢個慢車狀態5-10分鐘

架架車都係咁 咪搞撚到明明無意外 無塞車 都成日行車緩慢囉

學車嗰陣都有教啦，唔可以超速之外 都唔可以車速過慢影響後車

你都係坐車算啦

想唔塞車你咪坐黨鐵囉
我又冇違反規例

香港塞車研究
人地真係做晒research
塞唔塞車 唔係話個10秒差20km 就解決到

比起超速，突然收慢真係危險好多

就算唔撞車 都搞到塞車

正一累街坊

樓主好好笑
自己個post唔夠人拗，就要用人地既留言黎開個新post搏反cup